二千樓下買唔買到ps4?

想要新
冇口罩，日日係屋企好悶

有 我賣比你連GAME

新wor ching
驚有武漢肺炎

2000樓下一手PS4傻撚左

你打想要姐
冇話一定要

同埋新舊同武肺有咩關系

PS4 SILM 早排做PROMO 好似1980

300有啦
去bestbuy 睇睇

ps5 都嚟緊

前排sony有優惠 2100連3隻game

miss左

呢家仲有無

好似完左

冇 8月有 聖誕有 新年有 啱啱完左
等復活節啦

黃金會唔會有

你都識講PS5都黎緊啦
咁你不如等PS5出左先買
出面ps4都只係二千幾咁上下

1千2連game賣比你啦 一個原制手制 少用

唔係同樓主玩認真呀

tg

完咗唔緊要
過半個月左右會再出
12+3果啲就過一排又會有

應該都係依啲價或者再平

黃金送比你就可以考慮下
部機都唔知換咗幾多野

awesomenoob

同問，新年home office 好悶想玩mon hun